
Твоя телка — Босфор, самый узкий пролив
Я ее драл на спор, на полную врубив Дрейка.
Плюс ушел, все на блузку пролив — мазал тов,
Теперь она зовется Пролив Дрейка.
Маргинал ты манерный фигляр постмодерн Бодрийяр
Я кладу хер, как приап
Он для твоей благоверной как кляп,
Ты не Гремлин, как я, тут инферно — ты тленный, как тля
А ведь я — рэп-патриарх, репатриант, чей ареал
От спб до UK где меридиан
Эмигрант, как эльфы в Белерианд из нета в реал
Ты не ретро, как пин-ап, а Plusquamperfekt старина
Грегорианский на стене календарь, не вариант
Времени мало мой рэп — грей дориан, твой — мемориал
Да, я изувер и ересь, и ...
В голове идей, будто бы я мегацефал или негоциант
Антипод, как дезодорант,
Пиздец не за горами. Черный флоу, хоть не загорал
Твой — лесоповал, я жид и целюсь из обреза по вам
Свинец наповал , словестный Смит энд Вессон всем, кто на прогресс уповал
Здесь не мил в бэттле агрессор и хам, Ювентус-Реал
Исход известен, ну так бейся теперь здесь и сейчас
Плюс и дева — это не Зодиак, не Эрих Ремарк
Но тоже с женским неймом и фейк, будто де Габриак.
Фейдер вверх на преамп, я здесь как Em на Re-Up'е всем пиар,
КПД, как реактор.  дел миллиард
до Грин Парк как Die Antwoord в ЮАР. Ты дал крен, как фрегат
Я твоей маме дал хрен — агрегат
Я начал бацать рэп, едва ходить стал
А не в тринадцать лет, будто бармицва
Еще не мацал дев, не пал Совдеп, был мал совсем
Врубаться в тему захотел по красоте рубить стафф
Ты за деньги в карман на заднем сиденье
Лабал фристайлы и стреляешь мелочь — брейвик ламар
И хоть рэп — не первый канал, немало лейблов, команд
В которых каждый первый педиковат, как Гелиогабал
Да, я звучу будто я гелий глотал неделю подряд
Но мой флоу кошерен — халяль, сколько не перебивай
В гневе меня. Идешь на баттл — бери смену белья
Я подкатил к твоей маме шары как хренов бильярд
Империя — скоро везде филиал,
хоть не Сити-Банка, успеть … десятикратен — стресс и дела
В бороде седина, все чтоб достичь суметь идеал
А не чтоб вместо дома крепость и вал, десять гектар
Но рэп -целина, поднять сложнее, чем для блядей целибат
Понять, акцент был в детстве, не декан и не телепат
Катаюсь по стране, хоть не делегат
Спб, Байконур, Тюмень и Екб — tele club, эдем или ад
Где б я не был — Диснейленд и ГУЛАГ
Бэттл-рэп — это fuck, легенда тут big L, а не pac
Стадо просит хлеба и бред получит, хлева и кляп
Замомни — я не делаю трэп, я не делаю hard
Я начал бацать рэп, едва ходить стал
А не в тринадцать лет, будто бармицва
Еще не мацал дев, не пал Совдеп, был мал совсем
Врубаться в тему захотел по красоте рубить стафф
